大家覺得十月去到旅行未

有成個月假啊dllm

可以去深圳飲喜茶食海底撈

未得啦
成日無聊睇旅行社官網
睇下佢地幾時開團
4月開6月團
6月開8月團

心諗去到最後咪又係去唔成退錢

未。今年唔好諗，除非返中國

本身真係諗住去成個月旅行cross-country 咁玩

未

十月機會微
聖誕都有啲可能

今年唔去啦

除了中國澳門外，台灣、泰國、澳洲、新西蘭、南韓和日本都應該ok

冰島都好似呢兩個月內開番，不過要檢疫測試

得台灣最大機會

旅行需要顧客當刻的現金
4月同6月同一個銀碼，價值不同

今年忍下啦應該都去唔到

今年冇可能

得大陸團有機會. . .下月香港推..健康碼

7月都得喇
鬼門關都有開

下年十月

返你老母

今年唔好諗住啦

成個月假啱啱好來回隔離14日

或者去14日番黎隔離14日

都唔知爆到幾時
年尾大機會d

樓豬你諗多左

去到 但返黎隔離14日 香港政府永遠慢人一拍

塞浦路斯就開返
個政府仲話喺當地觀光緊嗰陣中肺炎嘅時候，可以得到免費治療
不過喺當地有冇中到都好，返到嚟都要隔籬十四日